記者依幾日已經變成被針對對象

依幾日 記者成日被人惡意噴椒 推撞
嚴厲譴責警方妨礙新聞自由

有咩方法幫下記者
記者好重要

其實想知，記協係咪已經收左皮，6月都仲有出黎講下野，而家咩都冇。

琴日有

有講 不過完全無用
如果無記者在場 對運動好不利